Mbappe 21歲就贏晒歐聯 世界盃

下年贏埋歐國盃
仲有咩藉口話佢唔係世一

咪鬼燈。

一個Taa 一個麥巴比 兩個人生贏家

贏到亞洲盃先講啦

呢個分分鐘一世都贏唔到世界盃

讓我們相信球王250

Free rider 黎計巴斯基斯屈d

冇港超就返鄉下啦

Push

柏度一早嬴晒所有啦
仲去英超證明自己
真世一

射隻飛機落嚟

佢走朗拿度條路

唔走冇金球

但真朗無拎過歐聯

影帝勁啲，24 歲就拎曬西甲 歐聯 歐國盃 世界盃

咁後生贏左咁多野，通常就無乜動力再去進步

未拎過中超學咩人講世界最強

黎英超證明自己先再講

始終C朗先係世界第一球王，重點係35歲仍在高峯上中下路全攻型，逆景波能激勵隊友

Pedro?

永遠超越唔到細哨，監獄杯

咪又係R聯出局

布斯基斯

柏度 歐聯歐霸西甲英超 歐國盃世界盃 大滿貫
有咩借口話佢唔係世一？